你地讀緊既科今年多唔多人移民/ 轉去外國讀

身邊既fd少部分轉去外國讀，
話睇情況將來先番黎，
其他科又點？

利申讀酒管

返大陸讀，內循環